黃大仙站有個癲女人

有個又矮又肥既中年女人
成日坐喺c2出口條樓梯度
有無人知佢咩事？
差唔多每次行過都會見到佢

之前經過佢 條友竟然搶我電話
好彩我拎得實 可以一手fing開佢
又試過無啦啦打我patpat

試過都仲行埋去 似乎你癲d喎

係咪得你一個見到？

係咪有件牛仔背心褸？

得兩邊 一邊落一邊上
同埋個出口不嬲都好多人
好難避到好遠架喎

得你一個見唔到

係阿！短頭髮

機會來了

留番比你

考完dse痴撚咗線

係，我都想問條肥婆係度做咩。每日都會見到佢，又唔似乞食

佢有時會拎住個兜 叫人比錢架喎